<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Littafi</string>

    <string name="book1chapter1">Wata mata ce mai suna Laredu tana da yayanta maza guda biyu. Babban sunansa Dalili, Raramin kuma sunan shi Danmafari sun kasancc masu kiwon zabi da Agwagi a gidansu. Wata rana Laredu bata da kudi kuma ga sallah ta matso, sai ta cfauki kaji biyu da zabo guda cfaya domin zuwa kasuwa la sayar ta samu abinda zata yi hidimar sallah. Shigarta kasuwa ake da wuya sai want mutum ya kirata, ya karBi kaza cfaya yace mata Iya nawa ne wannan Tace Dubu guda nc Sai ya mayar mata da kazar a fusacc yacc Haba wannan zan siya har dubu cfaya, Ina dalili ina dan mafari Tacc. Daman ka san su? Kawai sai irinsa kaza tace Rike na baka Tana yin gaba sai ta hacfu da wani Alhaji da yakc ncman zabo zai saya sai ya kirata yacc Baba wannan nawa? Tacc Dubu guda nc Yacc Haba wane mutum nc zti sayi wannan zabon har naira dubu cfaya, Ina dahii ina cfan mafari Kawai ta buefa baki cikin mamaki tacc. Ikon Allah ashc kaima ka san su Kawai ta tafi ta bar masa zabon. Ashe gungun wasu samari suna jinta lokacin da suke Magana da Alhajin nan. Kawai sai suma suka je wajenta domin su amshe sauran kazar ta rage a hannunta. Suna zuwa suka tarcta suka ce Iya wannan kazar fa? Tace Ta sayarwa ce Suka ce Eh mun san ta sayarwa ce, nawa aka taya? Tace Dubu guda Suka ce To ke Iya banda ke tsohuwar banza ce, wane mutum ne zai sayi wannan kazar akan dubu guda ina dalili ina dan mafari Kawai sai Laredu ta fashe da kukan farin ciki tace Oh, na godewa Allah Dalili da Dan mafari suna da masoya,ashe kuma kun san su, ku rike kawai na bar muku Kawai ta koma gida tana murna mutane sun san yayanta.</string>
    <string name="book1chapter2">Wani mutum mazaunin karkara, wanda yake zuwa birni domin kasuwanci yana komawa. Rannan har ya dauko matarsa daga kauyensu ya dawo da ita birni. Ana nan, rannan sai ya auro wata zankarfediyar budurwa yar birni. Wata rana sai suka fita shopping(sayayya) a supermarket, da ango da amarya da kuma uwar giddy. Duk abinda amarya ta gani a cikin supermarket sai ta kama shagwa6a tace sai ango ya siya mata. Sai a saya mata ta bucfa Jakarta ta saka a ciki! Ita dai uwar gida tana binsu ta rasa mai zata ce a saya mata. Har sun kusa fita daga supermarket sai amarya ta hango alewa sai tace  weety siya min sweet Sai aka saya mata. Har suka fito uwar gida bata ce a siya mata komai ba, sai tagaccwa ai hakan abin kunya ne can sai ta hango mai gwanda sai ta tsayar da rnijin ita ma ta karya murya cikin shagwa6a tace Gwandi siya min gwanda.</string>
</resources>
